覺唔覺中國成日都用人口太多做辯護真係好on9

邊個國家嘅人口比官員比例唔多㗎？
唔見得美國三億幾人口 比起官員數量有幾少

人口太多 俾唔到選票
學校太多 監察唔晒老師
生意太多 監察唔晒假貨
尤其是你啲監控咁撚勁

沒事兒，有難我們13億人一起當

13億人質

印度都有大選

中國國情係一個無敵嘅理由

所有事除以14億 都變得很小

美國都有監控 但包裝得好 你唔覺

我都知 我想講嘅係 中國每次有問題就用人口太多做藉口

但係又成日用人口多黎兇人